# openscad

## mitglieder
* Ayberk 
* Jonathan
* Niels
* Sanberk

## inspiration
Wir nur das offizielle OpenScad Wiki genutzt, um uns dort die Funktionsweise einzelner Kommands anzugucken. Sonst haben keine Inspirationen.
